\begin{myenumerate}
  \item\begin{cursive}
    \begin{myenumerate}
      \item \[1,12=1+0,12=1+\frac\ldots{100}\]
      Si on multiplie un prix par 1,12 alors ce prix a augmenté de 
      \dotfill\par
      \item \[1,08=1+\ldots=1+\frac\ldots{100}\]
      Si on multiplie un prix par 1,08 alors ce prix a augmenté de
      \dotfill\par
      \item \[\ldots=\ldots\ldots\ldots=\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\]
      Si on multiplie un prix par 1,37 alors ce prix a augmenté de
      \dotfill\par
    \end{myenumerate}
  \end{cursive}
\item \begin{cursive}
    \begin{myenumerate}
      \item \[0,88=1-0,12=1-\frac\ldots{100}\]
      Si on multiplie un prix par 0,88 alors ce prix a diminué de 
      \dotfill\par
      \item \[0,73=1-\ldots=1-\frac\ldots{100}\]
      Si on multiplie un prix par 0,73 alors ce prix a diminué de
      \dotfill\par
      \item \[\ldots=\ldots\ldots\ldots=\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\]
      Si on multiplie un prix par 0,65 alors ce prix a diminué de
      \dotfill\par
    \end{myenumerate}
  \end{cursive}
\end{myenumerate}